non jupas

背景：2017 DSE grad 出黎做左野一段時間，之後有一日突然好想讀番書同埋見到個fd讀緊engine yr1 asso升左hku engine但佢同我dse差唔多分數，我就膽粗粗試下報左hkcc business asso
咁我知自己個底無人咁好，所以真係好勤力去彌補以前唔好好讀書，咁so far去到宜家個gpa都算keep得高

上year幾sin

黎緊yr2升year3

Year 3仲有得tran u?

Engine升返三大易過business好多喎
我唔讀asso都知啦